Call 700, 388，你教我點輸？

兩隻每隔兩三日升10幾20蚊
跌市冇佢地份
升市又創新高
今鋪借盡去Call發達啦